有冇巴打知道領展其下月租私家車位幾錢?

有冇巴打知道領展其下月租私家車位幾錢?

你想問邊個場？ 個個都唔同價

屯門田景

點解唔打去問

泊得嗰度都係喺嗰度住啦 (唔係住戶根本冇得租, 好似係)
行開行埋行去問都得